Korg好唔好

貪Korg數碼琴slim又抵玩
但會唔會好易壞？